有冇手足識日文

日本以為撒回？

大約係話林奠唔肯講明撤回
利申冇正式學過日文

佢講 "明言せず" 喎

唔係 標題講「佢冇講撤回」

冇明言